支聯會稱1100人參加六四遊行 警方：高峰610人

支聯會發起遊行，悼念六四事件29周年，大會表示有1100人參加，警方說，遊行最高峰有610人參與。

遊行隊伍下午5時許抵達終點中聯辦，參加者將「結束一黨專政」的貼紙及宣言貼在中聯辦外，遊行之後結束。

支聯會主席何俊仁對遊行人數表示難得及欣慰，他說在炎熱天氣下，仍然有很多人參與，不受恐嚇及威脅，表達堅定平反六四的心願，希望六四集會一如以往有大批市民出席。

多過50

700萬 - 1100人唔係中國人

支持

50人(便衣)

希望大家尊重大家
我唔想再講昨天的事